其實咁多TG，而家香港仲有冇野生動物

我想知早上仲有冇雀仔叫，有冇蟬叫，仲有冇見到流浪動物，有冇邊度Ｄ植物大量死

唉 中大被tg污染哂
班仆街狗